覺唔覺巴塞好智障？

放走丹尼爾 ，而家祖記踢得識飛，帶祖記入埋決賽，再者佢同美斯咁夾 數據上美斯既入球最多助攻係佢。而家用埋果d咩羅拔圖 維度果d真係差十幾廿皮

響巴甲買個唔知咩杜拉格斯番黎坐，買個傷左既華美倫番黎送去醫院做手術，然後送走晒D青訓咪仲智障。

巴塞高層有幾時正常過？

賭佢會因為年紀而退化 點知去到祖記表現咁好
佢已經34歲仲咁fit 相反艾拉35歲回哂塘

唔係智障既話，琴晚有波踢啦仲問

特警係自己走，唔係巴塞放走
原因係佢覺得唔受重視

不要再說了

丹尼爾係巴後期場場俾人屌攻守都廢

唔只放丹尼爾啦
仲有賤放巴查留馬菲奧

巴塞高層就係智障

退化係事實，更重要冇人頂到佢個位

放走丹尼爾巴塞有錢收架ma, 再者佢已經34歲，愈遲放愈眨值，趁仲有價放好正常

Free ar ching

自膠

巴迷不嬲屌鳩on9高層啦
見親都屌屌聲

花無百日紅。。。。始終都要俾機會啲後生上既

係咪on9，唔止巴迷，我諗依到連皇迷都無，
好似個個都唔知點解特警走
佢自己話巴太舒服，同埋已經贏哂可以贏既獎
想出去挑戰下自己

咁山神呢

比咬人蘇迫害
MSN=Messi+ Sanchez+ Neymar

agger

冇左山神,巴塞就潰不成軍

泰亞高又放走埋 而家係拜仁踢到識飛 恩尼斯達就越踢越謝

放左thiago同法比都好on9